屯門牛同我入來！聽日(924)何妖好有可能係市政大樓出現！

何君堯係樂翠區議員，聽日9月24（星期二）早上9：30，係屯門政府合署會有今屆屯門區議會最後一次大會，佢係區議員，suppose就要蒲頭既。雖然冇人知佢會唔會出現，但就算佢唔出現， 我哋都可以對屯門區議會嗰啲建制狗抗議。

依個就係圍佢老母好時機，各位手足，係時間出手了，let's go let's go rock n roll

詳情：

日期：924（聽日！）
時間：早上9：30（但要早D去，因為一定有好多藍絲到場，好似得三十個位，一定要早過班垃圾）
地點：屯門政府合署三樓

圍佢老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

垃圾桶ready

agenda

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

屯門牛同我入來